# Functional Programming 2019/2020

Folder Latian berisi latihan yang telah saya kerjakan

Folder images berisi image yang digunakan untuk blog

Notes berisi notes.

By: Muhammad Volyando Belvadra

1606918326